【紋身愛好者入】畀啲意見

想紋4：2喺額頭 去警惕世人
有冇好地方介紹

對唔住各位